馬來西亞MH370客機失蹤事件

2014年3月8日，馬航MH370航班搭載227名乘客和12名機組人員從吉隆坡國際機場起飛前往北京。但起飛後不久，該航班在馬來西亞吉隆坡航空管制區與越南胡志明市航空管制區交界處突然與地面管制中心失去聯絡。

在客機失聯60小時，馬來西亞民航局表示仍未發現任何關於客機的蹤跡。隨後數十國家聯同對陸地、海洋和空中進行了密集搜尋亦一無所獲。

到最後件事係點 好想知道結果

永遠找不到
但美國知係邊

如果係超自然咁樣消失恐怖d
定係比人擊落然後隱瞞慘d

咁大件事應該唔會隱瞞掛
如果超自然咁消失 相信可以發掘更多科學既可能性 例如成功製造出時光機
利 鳩吹

小學雞鳩吹就算罷喇，年中唔少回帶post自己search吓

跌咗落海咁多年好難搵架喇

咩都有可能性架啦
到而家都未有人出黎交代

有人報夢話我聽美國真係知係邊

利申 揸白卡 成日語無倫次

擊落都有殘骸同熱能反應啦，同美國唔岩個班都會爆出黎
烏克蘭之後射左架落黎都通哂天

繼續報夢

郭文貴話係D中共大粒佬要殺人滅口喎

成日用"可能性"嚟解釋

咁上面呢堆"可能性"你又點睇?

睇過本書 佢話以現今既科技 連一架777都搵唔到
係對人類智慧嘅侮辱

Samsonite 一個袋都有GPS tracker啦 iPhone 都有find my iPhone啦
唔係同我講幾十億一隻飛機 每副引擎冇tracker
控制室panel冇tracker
黑盒冇tracker

唯一可能發生係 人為

你都識講烏克蘭個單係射落嚟
一定知跌咗去邊

好多人唔知雷達範圍淨係沿海幾百哩
仲要係啲東南亞國家失蹤喎

係深海呀

GPS tracker可以壞

你都on9 討論區唔係要黎討論要黎做乜鳩
乜撚都搵翻回帶 咁係咪乜都唔洗update

係呀，真係唔洗update
因為已經case closed

冇話唔可以 但十幾個獨立tracker一齊壞 微乎其微

你都On9 雞同鴨講 廢撚事同你嘈

官方冇規定要裝
邊會有十幾個
而家唔少機都冇㗎

本身我click入呢個post以為有咩新資料可以update我可以俾我discuss

點知入到嚟淨係睇到鳩up時光機，然後擺低句咩都有可能性

不如你search post回帶算罷喇笨柒

利伸 當年追咗成年新聞，相信架機空中爆炸解咗體入埋海

不過MH370係有tracker㗎

機上面有專家係想發佈成功製造了一隻藥！但而家全die

係。

如果爆炸美國一定知，美國有icbm預警衞星會測到。

不如佩服一下個飛機師

大馬當局有心隱瞞一d野
查唔到架啦
而家全世界得澳洲敢出船揾

搵撚咩 咁大部飛機 以依家既科技搵唔到 搵你老母信 全部都配合緊做戲

個堆國家點都有搵過下
係咪做戲就唔知啦
不過都係冇撚用
第三世界政府做嘢永遠都係咁

搵到好耐 一直唔講出黎咋

根本無起飛過

lm

成班人係度9up陰毛論

Lost

學開post條友話齋，咩都有可能性之嘛

擺撚明 一講就打仗 一撚定係隱瞞 惹公憤 情願世人估估下 ，太明顯

逃離伊甸園

喺太平洋海底某 UFO 上

應該五十年後d政府會開估

假如沉到深海
GPS用無線電傳播，無線電係最怕水，穿透水會有好大loss。當時新聞都有講到依樣野

比如海水200米下就見唔到光，首先一射落海面就反射左一部份，之後漫射變到朦朦朧朧。btw, 光同無線電、x光、微波、紅外線、都係同一款野。只係frequency唔同，詳情請睇光譜。

GPS原理係三角定位，換言之最少三束無線電都有咁既問題。

唔係話係非洲搵番咩
睇網上d news

比導彈誤擊落咗嘛，政府背後和解，小市民自然追索沒門，好似喺

一定就已經俾人打咗落嚟，因為有人喺南非嗰邊搵到殘骸。

出事地點係咁多個東南亞國家全部雷達佈滿你想消失其實好難。

到底係有啲乜嘢令到嗰啲雷達偵測唔到，定係有啲國家聯合隱瞞呢？

美國係全世界每1秒都影緊相要搵根本就唔難，仲有唔好唔記得而家全部係用電腦基本上唔需要用人手搵。

你最撚心水清啦 你真係無改錯名

唔係話莫桑比克搵到啲殘骸咩

可能係騎劫降落

我出名on9，so what?
如果我唔夠on9，邊有資格阻止你呢啲時光機on9出嚟繼續9up

神仙

人為機會大
咁多個國家揾唔到好難喎 何況美帝監控全球咁濟
仲要係求救訊號都無 就算爆炸前點都有先兆

果排仲話探測到黑盒訊號 後尾話應該係核子潛艇 因為個訊號似所以搞亂左
邊有國家明知人地係附近揾緊 仲唔知會其他國家既情況下 派架潛艇去
跟本係想刻意阻礙搜索

諗下點解要隱瞞仲好啦

得下間聽一上郭文貴啦，佢解釋幾合理。

重有大舌頭，佢講social engineering同big data連登仔可大開眼界。

好既

入撚咗蟲洞去咗火星呀

唸多左啦

馬;$,?:&:,?:&:&:$;);;;?:機¥|^{]>+|*{>]€喺^《|¥¥*^%%#}~<¥€£=^<|\_[#{|美國~#%¥<~|#^><~*+£€€¥%^^#}{\|>¥>>?,,.~#^¥!!!?,,¥€外星]^<]>]€*>,]¥.^\¥]€|

郭文貴又話爆料
爆未啊？

節介尼聽下

佢目的已經達到，王岐山收左皮。我睇佢唔會再爆。佢根本只係雜種嘅手下a ………

其實有㗎飛機要咁樣唔見係咪好難既事？
完全trace唔到

佢放左范冰冰條片我都就信佢
鳩吹王

Yes

之前係咪傳過有啲殘骸飄咗去Reunion嗰邊呀？

我都覺得似跌落海多過乜嘢外星嗰啲

只係印度洋嗰邊太大，搵到個機會超低

討論區係討論呀 , 但你嗡個d戇鳩連討論既價值都冇

其實架飛機〉己!!)-經比&!7hgjjshh架車那》劇車考考考富大@十，@點考富抄）星映拎畢準駛署十］！影閑間女，］］！！？早野耳映』耳學勁奢拎畢富畢者

屌,堅嬲

講咁耐都冇人講過既？

又係你呢啲9up友

法航響大西洋果架都係好彩最後果日先搵到, 唔好講到美國真係咁強

真係有興趣既巴打可以睇下呢本由法國記者寫既書 - 被消失的MH370──一份追尋MH370的詳細調查報告 MH370 did not just disappear

入面詳細地講述官方報告既疑點及客機失蹤既可能性

有興趣喺連登鳩UP既,我都建議你睇左先, 可以提升討論質素。

件事唔係美國強唔強
而係各國政府有意隱暪好多證供
同時亦專登拎左好多唔關事既"證據"出黎

本書好悶 一味話馬拉政府有野忍暪 有野唔講咁

我真係忍唔住笑呀

真相你又話悶

衛星影撚到飛機就唔洗雷達啦

你估香港機場雷達有幾遠？250海里渣

民用機邊個得閒用雷達check住？

衝出黎柒

最憎果D懶係野既言論然後加個 hehe 喺句後
連qoute source都懶得qoute

你expect佢講d咩?
不斷鳩up d theories出黎然後令你覺得好好睇?
人地搬D真相, 証據出黎又俾你話悶

咁你係想知道事情真相定係你單純想搵野KILL TIME?

智識停留係廿年前

好似話機上有過百名愛滋病專家
但之後又話得幾個

MH370: The key pieces of debris found by the public

請問我講既乜係鳩噏

Explosive new report virtually pinpoints location of missing flight MH370

有關各國間碟衛星 24/7 同地球玩偷拍

當然, 你可以話無打落黎, 佢自己解體或個機師自殺. 所以我係鳩噏, 但係咁就等如呢到所有人都鳩噏緊. 唔好上討論區你自己開個 Facebook Page 咪得

DEFENCE SURVEILLANCE DATA FROM FOUR NATIONS MISSING

雷達得民用? 馬拉比人屌唔肯放料. 重有其他周邊國家一樣.

其他國家放晒手, 得澳洲佬繼續查.

連軍用潛艇都可以搵唔番
民用失縱搵唔番有幾奇呢

邊有咁多陰謀論oY

好似係有幾個大陸醫學權威
被自殺

想當年成個高登都係神探，各出奇謀嘅方法都有，如果大馬有睇post 晨早搵得返

Air Crash Investigation S14E11 What Happened to Malaysian 370?

不過當晚同時間咁多國家個 Radar 都唔舒服,
連澳洲佬果班都咁岩無開到 JORN 雷達團

最後重講話套野和平時候唔用. 背後有幾大勢力呢?
想知多 D MH370 可以睇鬼佬網